［突發］大量防暴由豐年路入緊去

目測最少6-7架

推呀

自推十次

幫推一下

幫下手推一推

Push

繼續推

Pish

仲有一架白色貨櫃車，AM牌，狗車嚟

推

有咩apps影相方便blur

push

影唔到了，被車遮住咗

推呀 起碼多左8架車

U turn 緊 應該去第二度

有可能直去元朗西鐵站 南邊圍

郎屏西鐵站方向，可能

小心D狗..佢地想引人入村

頭先有另一個po話牛屎佬（睇圖似坑尾，塘坊嗰邊）出緊嚟，唔知會唔會由連同水邊圍嗰啲一齊嚟

又返返黎元朗警署出面

啲狗車不繼徘徊，唔想點，一直痴住豐年條防線

我無野講

朗屏邨各座大廈大門密碼：
錦屏樓: 7086
繡屏樓：1278
珠屏樓：2589
寶屏樓：3541
石屏樓：1489
鏡屏樓：5691
玉屏樓：7218
悅屏樓：2389
賀屏樓：1398
雁屏樓：2763
燕屏樓：1235
鵲屏樓：1236
鳳屏樓：3628
畫屏樓：1256
喜屏樓：2398

警力？

係 來來回回

暫時停咗喺元朗警署

合益都有好多狗車

返天水圍小心，勿行去塘坊嗰邊

不入村，不入橫街小路，不受傷，不戀戰，一齊黎，一齊走

幫推

西鐵全線正常行駛